Say say say, hey hey now baby🤗

Ooh, ooh ooh ooh been wishin' for you
Ooh, ooh
Tryna do what lovers do ooh